有幾多人睇過/試過呢個 薯條測謊法

個idea幾好

做乜鳩

呢個好經典

首bgm係咩事

應該係ICQ年代時嘅產物

lm

你見D畫質起格就知...

好耐之前睇過 已經無咩印象 重溫返好正
好睇過而家D垃圾片好多

踩個度笑撚左

經典

字睇過
片就真係冇

係幾好笑

唔知佢地果個年代算毒撚定型棍

普通

好正

好撚好笑

睇返好尷尬
點解以前會覺得冇咩問題
新白雪公主啲fd嚟

好過而家啲youtuber

好耐無睇過 我都係鐘意睇阿輝多d

第一條友咁快認 出場有咩意義

真係經典 唔知有冇人會翻拍呢

咩Hayhay 笑波子話咩自己係第一代YouTuber
呢啲就真係第一代 YouTuber喇

個場成陣煙味,總有1個人食煙,佢認左後面果D咪可以唔認

好有諗頭

幫fd頂

最後嗰招最好笑

校長黎啦

唔好提咩新會員
呢個笑話文字版喺香港嘅forums都流傳左十幾年
分分鐘老過啲零零後
（零零後唔好鬧我 ）

又會畀人屌老屎忽㗎啦

咁無可否認段片當時水準黎講確係有趣嘅

03:50開始

屌 初中個陣睇過

之前碌Facebook見到TVB有個類似福祿壽果種懶好笑節目拍過

爆哂咪

第一代youtuber唔係思覺老師咩

想睇下文字版

淨係睇過文字版 正

old 撚到

Ruby close係咪第一代

加埋首送禮勤真係畫龍點睛

童年回憶

冇錯，on9得黎又幾好笑

幾位演員都演繹得好好
應該做人老豆開始擔心個仔食煙了

文字版起碼十幾 廿年前

淨係記得拎煙手勢同放係個耳仔度
原來第一個就即刻認
好耐歷史

痴線

真係個個做晒老豆

第一個仆街仔黎 自己認 叫人唔好認

咁偉大都仆街？
叫人認自己唔認先仆街

自己攬晒上身都仆街 同佢做朋友好難搞

細細個睇過

如果佢係謝霆鋒
係咪會企出黎鬧幫佢頂包條友

好懷舊

甩蕉咁甩薯條

好撚懷念

拎條薯條扮結他彈

文字版係點，無睇過

講咁耐都無文字版...

我都想睇原稿

點夠你經典

屌你老母 想笑死人咩

咁搞法好快會有youtuber拍套新版

中大新亞書院拍攝

好撚正

好笑過而家d所謂youtuber多多聲

其實只係想表達直接認都係要見家長

第一次睇 好好笑 簡短而精 3分鐘

依家幾多歲

笑左

五個孩子係廁所食煙，被訓導主任看見，訓導主任告訴班主任，
班主任第日搵佢地五個一齊談話。

老師問學生A：「你食唔食煙呀？」
學生A：「食‥」
老師：「食？好光榮啦！返去叫家長黎！！」

然後老師問學生B：「你食唔食煙呀？」
學生B：「唔食‥‥」
「咁食返條薯條先啦。」老師遞過薯條
學生B好自然咁伸出兩個指頭‥‥
老師：「唔食！？返去叫家長黎！！」

老師問學生C：「你食唔食煙呀？」
學生C：「唔食‥‥」
「咁食返條薯條先啦。」老師又遞過薯條。
學生C小心咁接過薯條，心中暗暗感激學生B。
老師：「唔點番ｄ茄汁醬？」
學生C一唔留神將醬點多左，就開始往碗裡彈‥‥
老師：「唔食？煙灰彈得好熟啦！叫家長黎！」

老師問學生D：「你食唔食煙呀？」
學生D：「唔‥‥食‥煙‥」（學生D食完薯條已經汗流浹背）
學生D：「多謝老師，如果沒野的話，我黎課室先喇。」
老師：「你唔拎ｄ返去請其他同學食？」
學生D：「哦‥‥多謝老師。」講完就好自然咁將薯條放係耳仔上‥‥
老師：「唔駛講，你知道我想點啦！？」

老師問學生E：「你食唔食煙呀？」
學生E：「唔食！」 （總算將薯條安心放係袋‥‥）
學生E轉身想走時，老師突然叫到：「校長您好！」
學生E立即將薯條從袋拎出黎放係地下係咁踩‥‥‥

未睇條片都估到咩黎

聽就聽過 睇就真係睇一次睇

點解可以咁靚仔

青禾動畫 抓抽煙的3大招！

我著十號

首bgm做乜鳩

06年我仲用緊icq同msm 喎

細個同細佬一齊睇 笑死

好懷念以前呀

人文館

同啊爺啊婆果d吹捧粵曲笑鳩依家d流行曲一樣

佢地應該生哂小朋友

我有份拍

咁就三十年⋯

幾多年前